原來Magic Johnson成61歲

1959年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

Magic!

你個名

仲要1989年已經中左愛滋

愛滋病只殺弱者

即刻去計下樓主有無計錯

如果佢無染愛滋 今年幾多歲?

非行動po，拉

樓主5毛

愛滋病既敵人係金錢

I highly recommend his autobiography📖📚to you. Feel free to read it on ypur own time. It's a wonderful autobiography written by Magic Johnson, Selena Grace Moretz, Chloe Gomez, Tiera Lipa and Dua Skovbye.

係只殺窮人

佢係咪中hiv未病發

係 hiv 一路到依家都話仲有

咁輕鬆用藥抑壓到